點解冇人捉住林鄭全家都係英國人，兩個仔係英國讀書黎文宣？

呢個最有用！

長輩圖有講

你坐咗幾耐?

其中一張咋喎
要放大黎講先有用

摧毀新興網上共媒，取消負責人外國護照及國籍（之前搞取消林家英國籍嘅巴打入）